一人一個瞓得著嘅方法

明明呢排已經開心返好多
又嚟料
唔想再靠食藥瞓
有冇人明有屋企但唔夠膽返係咩感覺
我認我真係好廢
但一返屋企又驚 又成日發惡夢
唔想成日上嚟叫春 但真係好辛苦
如果呢個時候有人同我講聲加油
或者有人攬下我已經好夠

驚乜==

家暴

加油

攬

多謝你

笑咗
Btw多謝你氹我笑

抱抱

隔空俾個擁抱你，辛苦晒啦，攰嘅就休息下先再加油

大大力攬實你

有冇人可以幫到手，呢個唔只情緒嘅問題喎

多謝你
瞓唔著 聽緊歌

諗緊申唔申請住避靜中心

未瞓嘅你哋做緊咩？傾下計

可以就申請啦，太危險啦

係男朋友屋企瞓咗幾日
佢屋企人唔介意
但我怕煩到佢哋

唔係瞓覺嘅休息，係俾情緒上休息，太唔開心就搵個公園靜靜地耳下歌靜一陣先

未有搬出嚟經濟能力？

公園真心正 一個人飲下酒聽下歌吹下風

仲讀緊書

幻想佢喺我隔離攬住我瞓 錫錫我

細個瞓唔著一諗咸濕嘢就會瞓著，諗啲女仔攬住你咁，變到好溫暖
有時會瞓地吓，著褸長褲，地板散熱好 闊 空氣好，人易放鬆就瞓到

我有時都會，依家涼涼地順便去跑下步跑完我會坐成個鐘先返屋企
唔好意思，冇咩幫到你，只可以叫你小心啲可以嘅申請暫住嘅地方啦，辛苦晒你